港台曾志豪為節目爆粗致歉 網民：聽日唔使返工

乜咁唔小心

港台第二台《瘋Show快活人》主持人曾志豪今早在主持節目時，唔記得閂咪，喺節目休息時段，佢咪後一句「XAuntie」出咗街，現時港台網頁不提供今日該節目嘅重溫，只寫下一句：「節目不作網上播放。 This programme webcast is not available」。港台事後話已經收到投訴，會跟進處理。

有網民話，曾志豪開咪後公開道歉。佢事後話，當時正熱烈討論一啲話題，忘記閂咪，結果講咗啲大人同細路都唔應該聽嘅說話，所以向大家講對不起。

節目嘅facebook專頁有很多網民留言，正負評均有。網民話：「又唔係有心嘅，細路未聽過粗口咩？咩咁大件事姐？」、「曾志豪今晚可以放心看英格蘭，明天不用返工」、「豪仔：X你老X乜嘢意思？」、「mic後拗咩拗到爆粗，同埋對邊個講？」、「罪不致死，佢都馬上道歉， 希望高層畀次機會豪仔。」其他網民在facebook亦分享了相關事件：「這樣質素的電台主持是應該要辭退的」、「這個電台主持公然在大氣電波說粗口，太過份了吧！」

港台機構傳訊及節目標準總監伍曼儀回覆查詢就話，當時曾志豪因為在兩段宣傳聲帶之間「開錯咪」、「撳錯掣」，「佢開咗自己個咪」，而當時曾志豪做緊一啲「好忟憎」嘅事，「（粗口）佢係鬧緊佢自己」，當曾志豪知道「開錯咪」、粗口「出咗街」後，已喺節目中兩次道歉。

伍曼儀承認事後收到投訴，會跟進處理，相信通訊事務管理局稍後都會就事件聯絡港台，佢喺節目後已經責成曾志豪「表現唔專業」，「佢作為一個咁受歡迎嘅主持，佢咪前咪後都應該要小心自己嘅言語。」對於節目如今喺網上面無法重溫，伍曼儀就話稍後會上載無粗口嘅乾淨版，至於曾志豪聽日仲有無得開咪，佢就話暫時未聽到出有懲處嘅決定。

原片

炒鳩佢啦

Live 聽到

這樣質素的電台主持是應該要辭退的」、「這個電台主持公然在大氣電波說粗口，太過份了吧！」

實係嗰班癈中藍絲

曾志豪做頭條新聞成日串鳩建制狗同無能正苦 可想而知想佢收皮無得做嘅係邊一類人啦

不過二台無埋曾志豪不如執左佢

班廢中有冇打冷震

喔屌你老味...之後起音樂幾配合

曾志豪都無埋
成場咪....

幾好吖其實，夠地道

今朝？

見親啲細路都爛口過大人

呢條友撐殘體屌本土法西斯出晒名
咁都想屈毛？佢冇得做都係自己拎嚟

俾人陰呀

聽到精都射埋

Child登連小豪子都有人撐

咁都唔炒鳩呢隻大愛支寄生犬，就真係屌你党台老母囉！！！

出街一轉大把粗口聽啦
點解唔立法禁講粗口

支持佢wor
佢黃絲黎
同埋屌 粗口啫

個記者係咪用錯「責成」二字？

佢唔係撐和理非非架咩
佢自己都講粗口真係好唔應該囉

癡撚線 過多十年爛坦呢啲無得你講分分鐘 講錯一句說話 一句識講中文都會講既說話就判死罪咁款 都話香港玩完最大原因係被自己人玩完

我真係怕終有一日香港會禁講粗口

做過網台你嘉賓
講撚過粗口慣撚左收唔返

屌你老味丫

都唔夠當年 梁志健(森美) 阮小儀 節目《架勢堂》 我最想禮的香港女藝人 + 香港女藝人認為冇問題 咁有傷風化

仲要次次都串到應一應

呢條友反骨仔，自己過檔唔成，仲篤鳩幫你搭路條友

馬總統看手錶lv

抵死啦呢條撚樣左膠黎

有線都間中見到佢
搞到我想連有線都cut 埋

屌你老味

呢條仆街

呢條友左癌上曬頭，明報成日出佢啲垃圾文，正仆街冚家鏟

香港思想真係好鬼封閉 講句粗口都咁多人屌

講真邊個未聽過粗口嫁

香港真係幾好笑 一句粗口就要收人皮 高官做咁多陰質嘢仲定過台山

你覆緊d泛民打手

劉慧卿出聲明屌佢講粗口未?

曾志豪係愛支賤種黎

真心唔明
點解香港人好似覺得講句粗口仲大罪過殺人放火

問泛民, 問劉慧卿

唔好亂用「香港人」

「和理非非」最尾個非都唔知點解
仲學乜人撐泛民

硬係覺得成個係個局，有人特登唔熄mic再特登整到佢爆粗，再以此為由炒佢

facebook見到，犯民黃屍左膠就係咁撚垃圾低賤
自己一路大叫和理非非
到自己個狗頭因為爆粗奶咗嘢又話周街都有人講粗口有乜咁出奇
重要屈鳩返啲話香港電台停佢工係應該嗰啲人係五毛
犯民黃屍左膠真係就係咁撚垃圾低賤，雙重標準，無腦智障

你估佢係張大姐咩 要炒佢駛乜整色整水
當年商台有人叫余崢收皮出咗街
唔通又係有人特登唔熄佢咪咩 戇鳩

敵本土賣港大中華 曾志豪 節目中講粗口被港台正式停職！

(佢可以專心睇英格蘭)

香港電台節目主持人曾志豪早上在節目中說粗口。港台機構傳訊及節目標準組總監伍曼儀表示，曾志豪早上在一個節目中，播放宣傳聲帶時「開錯咪」，說了「不適合說話」，由明日起暫停曾志豪主持電台節目，直至本月22日。

伍曼儀說，港台已即時嚴正處理，並訓斥對方主持節目不專業，港台就事件致歉。

左膠豪抵死

劉慧卿-一比市民批評就話人語言暴力無資格講言論自由
曾志豪- 成日屈本土派納粹法西斯

唔係講粗口本身嚴重
而係根據曾志豪標準,條友應該立即resign